有無人買過ek-aio 240 mm

琴日買翻黎
裝果陣發覺四粒stocket 有一粒係無螺紋可以點搞

拎去代理換個粒